{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6084&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼성 캘리포니아"
    },
    "text": "宣陵駅0番出口から徒歩3分の距離に位置する駐車場は三成洞COEX車からも3分の距離にあります。 車両が2台以上の場合は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 車の鍵はフロントでお預かりし、スーパーカーやチューニングカーの高価な車、大切な車をお持ちの方は他の店をご利用ください。 スペースが足りなくて協力が難しい車は受け付けないので、車の選択に注意してください。 駐車料金は1時間当たり1万ウォンで、計8台の駐車施設を保有しています。 宣陵駅は2号線に位置しており、周辺には宣陵駅0番出口があります。 コエックスに車を利用する場合、徒歩3分以内の距離です。 宣陵駅0番出口とコエックスの車で3分の距離に位置する周辺には、コエックスアクアリウム、蚕室総合運動場、ロッテタワー、ロッテワールド、奉恩寺などの場所にアクセスすることができます。 客室の内部施設としては、シモンズベッドと羽毛布団を提供しています。 ただし、非喫煙客室は保有しておらず、ノートパソコンはレンタル可能ですが、身分証明書を保管する必要があります。 VIP客室は2種類あり、選択はできません。 駐車場は一部屋あたり1台のみ利用可能で、2台以上は入室できません。 予約時間に合わせて入出庫を守らなければならず、1時間遅れると1万ウォンの料金がかかります。 車を利用する場合、駐車料金は2万ウォンが加算され、3人以上は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 ネットフリックスの接続者が多い場合、利用に制限がある場合があります。 フロントではヘアアイロンを提供し、コンタクトレンズを通して塩水を使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は宣陵駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "宣陵駅0番出口から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "車両が2台以上の場合は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "車の鍵はどこで預かりますか？",
            "answer": "車の鍵はフロントでお預かりします。"
        },
        {
            "question": "どのような車の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "スーパーカーやチューニングカーの高価な車、大切な車をお持ちの方は他の店をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は1時間当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宣陵駅は何号線に位置していますか？",
            "answer": "宣陵駅は2号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような場所にアクセスできますか？",
            "answer": "周辺にはコエックスアクアリウム、蚕室総合運動場、ロッテタワー、ロッテワールド、奉恩寺などの場所にアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、シモンズベッドと羽毛布団を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンはレンタルできますか？",
            "answer": "ノートパソコンはレンタル可能ですが、身分証明書を保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "VIP客室は何種類ありますか？",
            "answer": "VIP客室は2種類あります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は一部屋あたり何台の車を利用できますか？",
            "answer": "駐車場は一部屋あたり1台のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時間に遅れた場合、どのような料金がかかりますか？",
            "answer": "予約時間に遅れると1時間遅れるごとに1万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金に車の利用料金は含まれていますか？",
            "answer": "車を利用する場合、駐車料金に2万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用に制限はありますか？",
            "answer": "ネットフリックスの接続者が多い場合、利用に制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるアメニティには何がありますか？",
            "answer": "フロントではヘアアイロンを提供し、コンタクトレンズを通して塩水を使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 549
    }
}